下季英超踢死班球員

一日最少踢一場

G

380

睇唔到有咩問題，樓主係咪反俄反到傻撚左？

乜撚野呀廿隊加埋d比賽咪380場
唔撚識就收檔啦懶醒

隊隊都有11個樓主正選

20x38=380
問題出咗喺邊度

柒左唔好推

屌 蓋又柒左

20÷2x38呀，2隊踢一場呀，on99

數學天才

380場有咩問題?

咪能25啦

仆街了 到時又CUT 西甲 製作費

20x38=380

痛就抖下咪出post住啦

20C2 x 2 =380
無錯呀

樓主都唔識就收檔啦

多能過打nba

好波

樓豬柒到

n=number of team
S = Number of Matches

S = n *(n-1)
S = 20*(20-1)
S = 380

20隊波，應該400場先啱數

真心膠

😂😂😂😂😂😂😂😂

朗奴高文，yoyo，漏屎汁，假勞，380場

仲以為自己摩擦力廢 原來係樓主柒

迷路

做乜鳩

已經播足380場幾年喇喎
咁都唔知英超有380場?

燈死左間舖

仲以為又有新招撚狗

你係蓋手足朋友隊？

20隊，即係每一隊會對另外十九隊，分主客場，每輪有十場比賽，即係19乘2乘10

蓋狗

大家唔好再推

新假期 x 蘋果

一個禮拜20隊踢10場
主客總共踢38週
點解攪到咁複雜

low左d

搵到間鋪未

牙蓋回撚晒塘

尊重啦屌

請尊重！謝謝！

牙古路係色魔果個post講得幾好